於中環馬路放雪糕筒堵路 語言治療師獲撤控改守行為

26歲語言治療師被指去年11月「大三罷」當日中午，於中環雪廠街與干諾道中交界放置「雪糕筒」堵路，她當場被捕，事後被控一項在公眾地方造成阻礙的傳票控罪。案件今再訊時，律政司同意撤控，准她以1,000元自簽保守行為12個月結案。

好彩，唔算咁多年努力有機會付諸東流。

推

借個位